Ette tulli Kusta Ehrlich ja tõst kaibust Tannil Kalluse pääle, et wiimane on minnole 4 rubl. raha wõlgo, ja palle sedda nüüd minnole kätte mõista.
Otsus:
Tannil Kallus sel 1 Webruaril ette kutsu.
Päkohtomees
Kohtomees
       "
Kirjot.: Piirisild
